生病，令人心情好曳

發咗幾日燒，仲有感冒，喉嚨發炎，今日開始先唔洗再食粥，終於食得返飯，但身體差咗好多，瘦咗幾kg⋯⋯

今朝出街仲要仆親，撞到膝頭哥，好似做咩都力不從心，成日都覺得攰，淨係識不停瞓覺。

因為病，搞到我去唔到727,728發夢，見住44位義士俾人告暴動，自己乜都做唔到，無力感好重，覺得自己好冇用。

好似我在乎嘅一切都向緊壞嗰方面行緊，我唔想咁樣。

好返晒先，休息夠先可以發夢

知道